老狗應唔應該進行麻醉洗牙?

我屋企隻小型短毛臘腸就黎15歲 啲牙真係超唔掂而且仲好口臭

有時個咀則邊仲會腫左凸起左 但過幾日之謝番

想問下而家呢個年代 隻狗咁大年紀仲仲好唔好進行麻醉洗牙?

仲有就係如果唔麻醉 有冇方法令到佢口康有改善?

睇錯男人老狗

認真答唔好，真係太老，同埋牙唔洗都得
利申:之前有養狗

但佢有時個口則面會腫左一個波咁

睇錯老納

建議驗左血先

我隻12歲，又係個嘴有時會腫，洗完牙生生猛猛無復發，不過你個隻洗唔洗得搵獸醫啦，要驗血check下身體指數再決定，建議搵一間用氣體麻醉嘅，無咁傷身

個嘴腫會係咩原因?

d牙石生哂上牙肉，會發炎，如果你真係驚佢醒唔返，我記得有免麻醉洗牙，你上網搵下問佢地你隻狗適唔適合

唔該巴打, 我真係怕佢而家年紀大都行得走得食得痾得走去都帶佢搞啲咁野
好驚有事

年紀大真係唔好，真係驚醒唔返

有似有啲噴劑可以溶牙石，再加日日刷牙睇下點
再唔係就去做免麻醉洗牙啦

免麻醉個啲無用架 樓G都係帶佢去睇獸醫啦 睇個獸醫都係幾舊水啫 你都養左佢咁耐啦 俾幾舊水去check check 啦